蕭生咁早起身？？？

都退休啦 唔訓多陣？

冇左個仔好寂寞